同我入黎！613 作戰攻略

我講過掟屎但冇人理我，諗下班狗會有幾多套制服？頂多一套替換，幻想下佢要成個shift著住套屎衫會點，比起你地掟頭盔 遮 水樽 有用得多啦，佢地full gear真係無感覺
今次我會推撚爆

推

。

邊度搵咁多屎？
係咪今晚每人準備定？

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

咁咪屎水囉，一定要臭到仆街

屎蜢

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作